有冇人去過虎豹別墅

岩岩同老母散步行過 拆到變左咁
聽個保安講原來諗住拆曬起樓
但拆緊某啲個時有鬼 所以保留左幾座

細個住附近成日去
入面有18層地獄啲人像同圖 我仲成日同啲牛頭馬面影相
細個成日夢遊 唔知係咪去得太多

矛go過

樓豬係獅城？

三聖個邊?

做野關係入過。不過個時夜晚唔敢周圍走

香港嫁wor

香港

大坑呀

點解個個講新加坡
唔通我細個去左平行時空

九龍虎豹別墅？

去過，不過啲相唔係我keep

好多人唔知有呢個地方

港島

細個成日偷偷地入去封左既地方

因為新加坡個個虎豹別墅仲係到

原來係咁

有冇同牛頭馬面影相

有人講過.... 保存得最好嘅喺日本人....

Super Street Fighter 2, Feilong stage

好似有，我記得有好大幅壁畫畫咗18層地獄每層罰啲咩

應該成4x 5x歲d人先知

我都係揸車經過見到
再問下d老屎忽同事

我90後
細個食完飯行過去玩

Yes

想同台妹去

有呀，18層地獄最深刻

依家諗起覺得好恐怖

有 同個孫同佢同學 一個印度人同一個法國人去過

台妹唔想同你去

細個去過幾次，喺大坑後面，睇完啲地獄壁畫去完嚇到仆街

但係我發覺好多人都唔知香港有虎豹別墅，個個都以為係講新加坡嗰個，可能因為由細到大都係港島住，所以比較熟識

點解

我91年都去過幾次啦

好似係禮頓山？

鬼故？

兒登仔邊識哩啲荔園年代嘅嘢

好想去。。但係已經冇左

好似係大坑名門

去過，當睇禮賓府

勵德村個頭

去過，嗰陣未夠秤唔入得18禁區
啲嘢好肉酸

我90後都成日去

好睇過而家既所有景點
香港果個已經收皮？
新加坡果個都好好睇

係咪jojo2都有講過果度

John Lennon 都去過

D圖好恐怖

聽過但係未去過
今日睇到圖先知原來唔係時鐘酒店扑野

去過新加坡嗰個

新界人淨係騎牛去過荔園

放條龍係門口咪鎮住啲虎豹

你估得你一個老野咩on9仔

胡文虎知唔知邊個

返去搭505啦

JoJo 有一季畫過香港個虎豹別墅

附近好多住宅

萬金油花園拆咗
不過以前冇得入別墅參觀

我睇jojo先知有個咁嘅地方

呢條片有入去介紹，我都係睇完先知有呢棟嘢

新加坡同香港都有虎豹別墅

香港果個拆左

新加坡變左法定古蹟

有狐妖果個
細細個就聽

細個間唔中會去
我老母最鍾意帶我去睇壁畫
跟住話講大話就會勾脷根

yup

我細個去嗰度都嚇到喊
唔係好明起嚟有乜嘢用個位置又山旮旯

細個既時候已經拆左好想去
好有教育意義

老屎忽出沒注意

咩呀 仲有喎

冇左18 層地獄d 公仔啦，得返塊壁畫，成件事唔同哂

拆哂真係好可惜

細個去過，簡直童年陰影
去完發左幾晚惡夢架

拆到剩番1-2座

jojo去過？

好細個好細個既時候去過，好似行鬼屋咁
但個次好次係拆前既開放日，好多人，最深刻係勾舌根既公仔之後發左一星期惡夢

我細蚊仔果時都去過, 相要慢慢摷先搵到.

打到個法國佬做我跟班

細個去過但唔會驚，反而睇鬼片恐怖片成日嚇到喊

當年出過事

好有特色
可惜

新加坡重有個

唔係jo3咩？

第三季

支持！

去過但細個d相唔見哂

係咪免費入去？

係講錯 個腦係咁諗住二喬

你望吓幾多人唔識

證明你已/就三張

細個驚到

我90後 唔識
我細個幾乎未離開過港島

喂我隻game加埋虎豹別墅喺香港Stage都好喎

最記得問屋入面嘅大夾萬同個屋主賣唔記得咩油發家

細個去過，覺得裡面好恐怖

lol 屋企隔離

依家俾咗個樂團管理, 入去參觀要先預約
D地獄無晒, 得少少雕像, 平台, 別墅既幾間房, 俾你睇咁..
政府再活化咗係咁上下啦....

Jojo

去過睇地獄圖鑑好恐怖

有呀，但個記憶已經好模糊

小學雞嗰陣比屋企人昆過入去一次之後嚇撚到賴屎
好記得係搭中巴41號上去
之後搭親呢條線都有心理陰影
心諗你班仆街係咪又帶我入去睇多鑊

仲入唔入得

2

之前去日本 同民宿樓下小店老闆娘傾咗幾句
佢過自己十幾年前嚟過香港 好記得個虎豹別墅

細個3 4歲第一次去驚到喊
好似親臨地獄一樣
就算係日頭去但感覺到好詭異
好似入咗另一個世界咁

我仲記得有啲樓梯位好撚斜好細級但冇欄杆
當時我死都唔肯落樓梯，驚碌落去
寧願經過多幾個地獄場景兜一兜去另一邊走
唔知點解離開咗入口之後
望返轉頭又會唔驚，想入返去行多轉

拆咗其實好可惜
好彩屋企仲keep住一本當年去虎豹別墅嘅相簿

3/3

我反而唔知新加坡有
利申 : 想去, 但細個老豆老母唔識去呢啲地方, 無去過

以前雕龍雕鳳d 手工真係搵唔返
就算屋村酒樓都有個龍鳳禮堂

胡文虎果幢別墅真係好靚, 上面d 騎樓凳, 雨擋
現存香港比得上虎豹別墅相信只有景賢里
大陸多數更加係文革拆晒

有，但太細去，冇咩印象

拆咗真可惜遊地獄主題
台灣 新加坡 香港 先有

有乜玩

細個成日去。係香港好有特色嘅地方，無左好可惜。
荔園都係

入去當公園行
睇下啲奇怪人形動物

當鬼屋咁行

屌個十八層地獄得返好似公仔紙咁細仲要得黑白

去過新加坡個個 見免費入場
個陣一個人入去
好似講地獄審判個d
都幾血腥 燈光又好陰暗
但幾特別

jojo
佢畫得好誇張,定以前已經係咁？
btw,學校係附近,都係附近行開冇入
入面好多鬼古

去過泰國果個

胡文虎呢個人都幾傳奇

我本身都唔知有呢個地方

睇完jojo season3先知

關咩事 香港人口講愛香港但咩都唔知
我同你講今場運動大把mk仔都係跟風

以前九十年代東方日報有個副刊小說專欄
話胡文虎兄弟壞事做盡
仲長前連載
而且東方仲無人告佢
當時細過以為係真人真改篇

住附近，但都只係細個去過一次
我阿媽話好恐怖，但我完全唔驚
只係覺得好污糟，有陣壓味，應該係啲仆街係入面痾尿

笑撚死人咩 認識下香港啦

新加坡都有 不過呢個一睇就知係香港

佢估個個好似百份報咁鍾意亂告人

好撚核突
最特別嘅花園已經拆咗
間屋又淨係開放得少少俾人睇
嘥鳩氣

景賢里都係咁上下 已經完全唔係嗰回事

當年係咪有狐妖走過入去？

就喺之前夜晚唔俾出街食飯嗰排
我當時睇完呢條片諗住同個friend一齊去
但係柒咗唔記得咗check開放時間 當時原來冇開
一直到而家都未有機會去

之前有YouTuber拍過先知有啲咁嘅建築

想睇嘅話link喺度

乜9 咁都spin到去運動收皮啦死五毛

乜嘢黎 好詭異
睇圖都覺得不安

繼續屈啲手足 傻閪閪 連登佢真係好同溫層 一唔夠人講 唯一合理化自己嘅嘢就係話人係五毛係狗

隻老虎好無霸氣

有冇人話過你老咗之後好撚蠢

香港仲有咩

有18禁區？

Jojo 去過 銀色頭髮個個人

細個跟啲活動去過嚇到仆街
之後搬咗去附近都冇行過入去 有陰影
其實真係唔應該俾小朋友去

1935年用1600萬起呢座野
有冇巴打可以計下等於呢家幾多錢

洗唔洗咁貴

維基講的

佢成個山頭咁起 仲有地道 安全室
咁多棟城堡咁既野 應該真係好貴

第五張係john lennon？

不如計下半平方公里大坑地今日值幾錢

本身起黎做乜

要有家長指引
教佢地做壞事就會有咁嘅下場
就咁睇淨係嚇親
無教育意義

係

而家先知同john lennon 企過同一個地方影相

住囉，你當城堡咁諗

個有錢佬成個家族係入面住
起黎自己開心

好想去睇返
細個跟呀媽帶過個鬼佬去
好深刻

中出即飛嘅仆街

1935年既1600萬
2020年既1600萬

可惜拆咗好多
想睇全貌

好似係地獄嗰個位太血腥之類
嗰陣記得離遠睇到好多都係有血又冇著衫咁

頭幾樓做乜咁多鄉下仔

個個話好撚鍾意香港
但每次有post講文物建築都一大班人完全唔知咩嚟

年頭去左參觀
雖然剩返唔係好多
但都幾值得去睇下
以前d 大宅真係不得了
意大利彩繪玻璃
木門上既花紋
氣派大廳

經典

有

樓主有錢行大坑渣甸山地段
有料

係咪未亡人個老爺？定再上一代

以前好有特色😢 自從佢拆左之後宜家剩低個殼 無野睇
可惜遲出世 唔係我都想去睇下18層地獄
香港啲保育 真係 唉

細個成日去
有親戚喺九龍或者新界嚟，阿媽都會帶佢哋去
阿媽成日叫人係閻王殿啲壁畫/其他牛鬼蛇神前面影相

印象中有個位斜嘅，又有欄杆圍住
有啲動物係上面 e.g.豬、牛、龜
如果影相就要跨欄+檻過一條渠
細個覺得驚，但勁多人跳過去影相

👇🏻唔記得咗係白色定橙色框個斜坡

自己唔撚識教就一味淨係靠嚇
一路都冇撚變過

係咪要約左先入得

好懷念

去過, 幼稚園時期
家住大坑, 所以都有去過幾次. 太細, 印象唔深
佢只開朝早, 好似weekdays 9-5, 所以少機會去到..

淨係行花園可以唔洗約
入去間大宅就要約導賞

夜晚都入得 好多情侶

細過打街霸所以知虎豹別墅在香港

但真係得過聽字
真係唔知入面係點

其實起黎本身目的係咩

唔怪得咁臭 😂

去過新加坡果個，香港冇去過

點解我印象5 點後關? 個時大約 80 年代尾吧

香港所謂保育真係好柒
折啲唔拆啲 淨得一幅牆都夠膽死

你當160億咁上下

入面有冇寶藏

當年住個個位附近既
全部英國高官/超級有錢佬

街坊
今年去過
面目全非
完全無做到活化功能
只係俾D官同有錢佬打飛機社交聚會用

胡文龍 文虎 文豹 兄弟居所 星馬華僑 故此新加坡也有別墅

X2

而家特色野冇晒，見到黑警仲恐怖過見鬼

細細個入過去食飯

大撚到迷宮咁撚樣

樓主你咁老唔好上連登好嗎

細個打16人街霸先知

90後

入面邊到食飯

唔係勵德邨就係有錢人地方啦

萬金油

以前住佢上面
成日經過都嚇餐死

住渣甸山有錢 細個見到d 行刑公仔發惡夢

笑撚死我

連登仔好多都係大陸新移民

因為私人物業 政府買要畀好撚多錢

細個去過
好似好多地獄圖
依家好似換鳩晒

細個嗰時去過兩次 每次去完都會大病一場

好想去同牛頭馬面做愛
想同佢地屍交

細個去過,記得返到屋企發惡夢
大個左去monkey個個,其實都幾有特色

記得小學有年佢開放日去過一次
入面係點已經唔記得 淨係覺得好大好靚
Btw嗰陣勁多人排隊入去參觀
本身我成家都排緊但個工作人員見到我哋推BB車就俾我哋打尖入咗

香港根本無意發展旅遊，發展旅遊重點就係點樣搵d野唔好拆，香港只係中國走私水貨黑錢交易天堂，別墅d藝術品講傳統中國信仰地府同牛頭馬面更加唔歡迎

細個係外國無去過真係覺得好可惜...依家係咪一d野都無得睇？

人哋有冇錢關你撚事咩

係咪想講志樂別墅？

一直好想去參觀
可惜無去過

其實呢個mv 入面虎豹別墅係真？

Jojo都好似有出現過

恐怖在線有講過

文物歷史係唔可以用錢衡量
更可況呢個垃圾政府唔係無錢
只係唔想洗喺呢到

好撚正

有你夠啦

香港人就奉旨識晒全香港咩

屌佢老母 港共專拆哂啲 名勝 咁撚樣叫保育

狐妖？

去過

細過成日去，走圍跑好開心

虎標萬金油

埃及佬 唔係印度

嗰陣星島日報仲未賣盤俾煙仔何，咁你知點解有啲咁嘅連載小說啦…雖遠必豬㗎真係

淨係睇JoJo嗰陣見過

開放時間都寫埋

唔關事，雖然大家都姓胡…

Prove？
我話你係on9就真係大大個證明係到啦on9

老闆信佛
好似話佢細佬心願來

上面po 三次youtube好似有講